HKMA：單方面制裁違反國際法

制裁點能樣可以雙方法

金管局邏輯 : 大家同意一齊制裁對方叫雙方面

為免生疑問，外國政府實施的單方面制裁舉動不屬於國際針對 性金融制裁制度的一部分，在香港亦沒有法律效力。因此，根 據香港法例，此舉並不向認可機構產生法律責任。

美國制裁北韓伊朗有冇北韓伊朗同意

駛唔駛比埋你揀呀

即係叫英國其他國家一齊多方面制裁，得美國唔夠

佢而家要被制裁國家同意先

又話搬石頭砸自己的腳
咪雙方都受傷囉已經

HKMA同中共睇法有唔同?

要雙方情投意合屌佢老母，驚到傻撚左

今次唔講基本法賦予

即係反制就符合國際法 ?

美國制裁要睇你香港法例
食左基本法腐乳通菜牛肉呀

R撚哂頭 窮竟制裁可以點雙方面

So? 使唔使WhatsApp 通知你？

好快變多方面

歐盟嚮應埋就好多面喇

我同你一齊傾點樣制裁我

而家HKMA得支那人？
咁on9都出夠膽講出口

喂, 早排支共唔係話制裁4個美國高官架咩